[18年4月新番] Persona5 女神異聞錄5 PV1

官網

PV

4月痴撚線

神作

CV。。。
雨宮 蓮 福山 潤
坂本竜司 宮野真守
高巻 杏 水樹奈々
モルガナ 大谷育江
喜多川祐介 杉田智和
新島 真 佐藤利奈
佐倉双葉 悠木 碧
奥村 春 戸松 遥
明智吾郎 保志総一朗

期待

A-1 ar。。。

btw
Persona5 Dancing Star Night PV1。。。

PV2。。。

diu ar連登個更新
上面pv1同2調轉左

a1 安已不

A1...

世紀末霸王呢個姿勢好型

同男主情侶裝

神作 求a1生性

見到persona 5表示

見到a1

原來都賣左200萬隻

btw A1

啱啱先開始玩，到開始播都唔知打得完未

3個月咩都夠啦

A1有d擔心
無玩過隻驚, 但有睇過下gameplay, 幾吸引
估唔到咁快動畫化

點諗都覺得A-1一定會崩既
盡量少已經還神

屌正呀